# Предназначение модуля accessapi

Модуль разработан для системы ведения библиотек НИР.    
Модуль предназначен для хранения профилей пользователей и структуры
Модуль содержит сущности СУБД Профиль, Отдел и Группа.

[Полная инструкция проекта](../README.md#accessapi)
